［極醜惡］[法西斯］左癌女權撚組織 聯署要求twitter ban 侵侵 account

原來係伊斯蘭人

片入面白鬼婆都有

穆斯林女權

黑人
伊斯蘭教徒
變性人
女權
同性戀
保護動物
純素
環保人士

八位一體，最新誕生嘅神

EC難教會石刑處死d同性戀架

香港人應反聯署要求 Twitter 保護 侵

講個笑話

左膠話自己大愛包容支持言論自由

直線抽擊